Battle Spirits 馬神彈 彈爺回歸第二集10月25日放送

先ほどアニメ公式からも発表されましたが、『バトルスピリッツ #サーガブレイヴ 』第2話の配信開始は10/25の20時からとなります。少し焦らせてしまうのですが、何卒ご期待ください。Aパートだけでも早くご覧になりたい方は『サンフェス2019』をチェック！
youtu.be/ucPu6qMW4es
#バトスピ

等咁耐

阿彈一出場型撚到